Webcam+腳架一問

想問各位巴絲打知唔知邊到有得買30-40cm高，可彎曲嘅鉗型腳架+webcam？想夾係枱邊，鏡頭對住枱面個種。有冇咩brand推介？感謝

push